飲咳水好似上上地癮

呢排咳得好犀利
去睇醫生開左隻咳藥水我飲
飲完之後ring ring 地好正
我係咪應該要停藥

去美沙酮啦巴打……

drug abuse

飲緊羅漢果水好似冇咩用

飲大左咁

病冇力頭暈咋
除非你冇跟份量飲

你一次飲成支？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

正式成為道友
下一步係上癮太嚴重影響工作表現，最後被炒，然後冇晒錢，要去公廁賣屎忽比基佬換咳水，最後變gay佬，淫0，直到永遠